[
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:25",
        "title": "SON DAK\u0130KA:"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:45",
        "title": "Japonya'da iki u\u00e7ak \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 5 \u00f6l\u00fc"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:01",
        "title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (2 Ocak 2024 dolar - euro fiyatlar\u0131)"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:05",
        "title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Yerel se\u00e7im s\u00fcreci ba\u015flad\u0131 | YSK Ba\u015fkan\u0131: Se\u00e7ime 36 siyasi parti kat\u0131labilecek"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "02 Jan 2024 10:40",
        "title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ne kadar oldu? 2 Ocak 2024 g\u00fcncel alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "02 Jan 2024 10:11",
        "title": "Brent petrol fiyat\u0131 ne kadar oldu?"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "02 Jan 2024 09:44",
        "title": "M\u0130T, PKK'n\u0131n para kayna\u011f\u0131n\u0131 etkisiz hale getirdi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "02 Jan 2024 09:08",
        "title": "Resmi Gazete'de bug\u00fcn"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "02 Jan 2024 08:57",
        "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130... Kafes-27 operasyonunda \"\u015eahinler\" su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00e7\u00f6kertildi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "01 Jan 2024 23:10",
        "title": "Hakkari'de 3,9 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "01 Jan 2024 17:21",
        "title": "Tunceli'de 4,2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "01 Jan 2024 16:03",
        "title": "Gazze'de can kayb\u0131 21 bin 978'e y\u00fckseldi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "01 Jan 2024 12:13",
        "title": "\u0130stanbul'da 2023 enflasyonu belli oldu"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "01 Jan 2024 11:19",
        "title": "M\u0130T'ten Suriye'de nokta operasyon"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "01 Jan 2024 08:53",
        "title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Y\u0131lba\u015f\u0131 gecesi ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men operasyonu: 121 g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "01 Jan 2024 00:16",
        "title": "Yeni y\u0131l\u0131n ilk bebekleri"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "31 Dec 2023 20:44",
        "title": "Hakkari'de art arda depremler"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "31 Dec 2023 18:43",
        "title": "Antalyaspor'da Sergen Yal\u00e7\u0131n d\u00f6nemi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "31 Dec 2023 18:38",
        "title": "Fenerbah\u00e7e'den S\u00fcper Kupa a\u00e7\u0131klamas\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "31 Dec 2023 13:17",
        "title": "Bah\u00e7eli'den yeni y\u0131l mesaj\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "31 Dec 2023 12:04",
        "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan yeni y\u0131l mesaj\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "31 Dec 2023 11:42",
        "title": "SON DAK\u0130KA:"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "31 Dec 2023 08:17",
        "title": "Mardin'de ter\u00f6r operasyonu: 1'i Ye\u015fil, 1'i Gri kategoride olan 3 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "30 Dec 2023 23:53",
        "title": "Bursa'da 3.4 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "30 Dec 2023 16:37",
        "title": "Elaz\u0131\u011f'da 4,2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem | Son depremler"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "30 Dec 2023 12:49",
        "title": "S\u00fcper Kupa payla\u015f\u0131mlar\u0131na adli soru\u015fturma: 1 g\u00f6zalt\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "30 Dec 2023 11:01",
        "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: M\u0130T'ten PKK/YPG'nin kara para trafi\u011fine nokta operasyon"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "30 Dec 2023 09:15",
        "title": "Resmi Gazete'de bug\u00fcn"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "30 Dec 2023 08:15",
        "title": "SON DAK\u0130KA:\u00a037 ilde DAE\u015e operasyonu: 189 g\u00f6zalt\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "29 Dec 2023 19:34",
        "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Kuzey Irak'a hava harekat\u0131: 16 hedef imha edildi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "29 Dec 2023 12:03",
        "title": "Irak ve Suriye'nin kuzeyinde 10 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "29 Dec 2023 11:57",
        "title": "9 ilde DAE\u015e operasyonu: 29 g\u00f6zalt\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "29 Dec 2023 10:50",
        "title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (29 Aral\u0131k 2023 dolar - euro fiyatlar\u0131)"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "29 Dec 2023 10:00",
        "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: M\u0130T'ten Suriye'de nokta operasyon"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "29 Dec 2023 09:07",
        "title": "Resmi Gazete'de bug\u00fcn"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "29 Dec 2023 06:18",
        "title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ne kadar oldu? 29 Aral\u0131k 2023 g\u00fcncel alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "29 Dec 2023 03:13",
        "title": "Kamu i\u015f\u00e7ilerine ek \u00f6deme tarihleri belli oldu"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 19:57",
        "title": "Kuzey Marmara Otoyolu'nda zincirleme kaza: 10 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 61 ki\u015fi yaraland\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 17:25",
        "title": "SON DAK\u0130KA:\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya: FET\u00d6 ile irtibatl\u0131 445 emniyet mensubu a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 17:10",
        "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Tuna Nehri'nde gemi may\u0131na \u00e7arpt\u0131: 4 T\u00fcrk'\u00fcn sa\u011fl\u0131k durumu iyi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 16:32",
        "title": "\u00c7al\u0131\u015fan emekliye 5 bin TL ikramiyede tarih belli oldu"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 16:21",
        "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Ey\u00fcpsultan'da akaryak\u0131t istasyonuna ara\u00e7 girdi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 16:19",
        "title": "ANKA-3 ilk u\u00e7u\u015funu yapt\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 16:10",
        "title": "ANKA-3 ilk u\u00e7u\u015funu yapt\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 15:14",
        "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: 3 g\u00fcn i\u00e7inde 59 ter\u00f6risti g\u00f6md\u00fck"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 14:40",
        "title": "Merkez Bankas\u0131 rezervlerinde yeni rekor"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 14:10",
        "title": "SON DAK\u0130KA: Mu\u011fla Marmaris'te 4 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem | Son depremler"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 13:05",
        "title": "SON DAK\u0130KA: Malatya'da 4,6 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem | Son depremler"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 12:22",
        "title": "AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00c7elik'ten Netanyahu'ya tepki"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 10:49",
        "title": "PKK/YPG'nin Suriye Kam\u0131\u015fl\u0131'daki s\u00f6zde sorumlusu etkisiz halde"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 10:31",
        "title": "Brent petrol fiyat\u0131 ne kadar oldu?"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 09:16",
        "title": "Resmi Gazete'de bug\u00fcn"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 09:16",
        "title": "Sigarada vergi oranlar\u0131 de\u011fi\u015fti"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 08:44",
        "title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyat\u0131 ka\u00e7 TL oldu? 28 Aral\u0131k 2023 g\u00fcncel alt\u0131n sat\u0131\u015f fiyatlar\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 08:36",
        "title": "Dolar ka\u00e7 TL oldu? (28 Aral\u0131k 2023 - euro fiyatlar\u0131)"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "28 Dec 2023 06:02",
        "title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0\u00c7al\u0131\u015fan emekliye 5 bin TL ikramiye d\u00fczenlemesi Resmi Gazete'de"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 19:45",
        "title": "Yeni asgari \u00fccret a\u00e7\u0131kland\u0131 (2024 asgari \u00fccret zamm\u0131 belli oldu)"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 18:36",
        "title": "\u00c7al\u0131\u015fan emekliye 5 bin TL ikramiye yasala\u015ft\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 16:11",
        "title": "SON DAK\u0130KA: \u00c7ank\u0131r\u0131\u2019da 4,5 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 15:59",
        "title": "Asgari \u00fccret ka\u00e7 lira olacak? Bakan I\u015f\u0131khan a\u00e7\u0131klama yapacak"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 13:46",
        "title": "Milli Savunma Bakan\u0131 Ya\u015far G\u00fcler: Irak ve Suriye\u2019nin kuzeyinde 71 hedefe hava harekat\u0131 d\u00fczenlendi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 11:07",
        "title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0Malatya\u2019da 4,3 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem | Son depremler"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 08:55",
        "title": "Resmi Gazete'de bug\u00fcn"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 08:39",
        "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: K\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aranan organize su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fc lideri Eric Schroeder \u0130stanbul'da yakaland\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 07:30",
        "title": "Brent petrol fiyat\u0131 ne kadar oldu?"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 07:28",
        "title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ne kadar oldu? 27 Aral\u0131k 2023 g\u00fcncel alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 07:24",
        "title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (27 Aral\u0131k 2023 dolar - euro fiyatlar\u0131)"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "27 Dec 2023 05:30",
        "title": "Asgari \u00fccrette sona yakla\u015f\u0131ld\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 21:40",
        "title": "AK Parti S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u00c7elik'ten CHP'ye bildiri tepkisi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 20:32",
        "title": "\u00c7al\u0131\u015fan emekliye 5 bin lira ikramiye Meclis'ten ge\u00e7ti"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 19:00",
        "title": "\u0130sve\u00e7'in NATO \u00fcyeli\u011fi Komisyon'dan ge\u00e7ti"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 17:13",
        "title": "\u00d6l\u00fcml\u00fc kazaya kar\u0131\u015fan Somali liderinin o\u011flu i\u00e7in istenen ceza belli oldu"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 17:11",
        "title": "M\u0130T'ten Suriye'de operasyon: 50'ye yak\u0131n hedef vuruldu"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 16:23",
        "title": "Bakan I\u015f\u0131khan'dan \u00e7al\u0131\u015fan emekliye ikramiye \u00f6demesine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 16:21",
        "title": "Borsac\u0131 Nihat \u00d6z\u00e7elik ve 7 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 15:36",
        "title": "SON DAK\u0130KA HABER\u0130: Kad\u0131k\u00f6y'de bina \u00e7\u00f6kt\u00fc"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 11:16",
        "title": "Bah\u00e7eli: TBMM'de d\u00fc\u015fman istemiyoruz"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 10:53",
        "title": "32 ilde ter\u00f6r operasyonu: 208 g\u00f6zalt\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 09:47",
        "title": "M\u0130T'ten Kuzey Irak'ta nokta operasyon"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 09:35",
        "title": "Brent petrol fiyat\u0131 ne kadar oldu?"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 09:20",
        "title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (26 Aral\u0131k 2023 dolar - euro fiyatlar\u0131)"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 09:14",
        "title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ne kadar oldu? 26 Aral\u0131k 2023 g\u00fcncel alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 08:59",
        "title": "Resmi Gazete'de bug\u00fcn"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 08:15",
        "title": "Eski Bakan Ya\u015far Okuyan hayat\u0131n\u0131 kaybetti"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 00:35",
        "title": "Ay\u015fe Ergezen Rekabet Kurulu \u00fcyeli\u011fine atand\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 00:30",
        "title": "HSK kararnamesi Resmi Gazete'de"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "26 Dec 2023 00:06",
        "title": "2024 Y\u0131l\u0131 Merkezi Y\u00f6netim B\u00fct\u00e7e Kanunu Teklifi kabul edildi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 22:13",
        "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Ter\u00f6ristle ayn\u0131 dili konu\u015fan \u00f6yle muamele g\u00f6r\u00fcr"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 16:55",
        "title": "SON DAK\u0130KA:\u00a0\u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131nda \u00f6len Filistinli say\u0131s\u0131 20 bin 674'e y\u00fckseldi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 13:36",
        "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Ter\u00f6rle y\u00fcr\u00fcyenlere meydan\u0131 asla b\u0131rakmay\u0131z"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 12:14",
        "title": "M\u0130T'ten PKK'n\u0131n s\u00f6zde y\u00f6netici kadrosuna bir darbe daha"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 10:03",
        "title": "Irak ve Suriye\u2019nin kuzeyine hava harekat\u0131 | MSB: 26 ter\u00f6rist etkisiz hale getirildi"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 08:32",
        "title": "Brent petrol fiyat\u0131 ne kadar oldu?"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 08:28",
        "title": "\u00c7eyrek alt\u0131n fiyatlar\u0131 bug\u00fcn ne kadar oldu? 25 Aral\u0131k 2023 g\u00fcncel alt\u0131n kuru fiyatlar\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 08:23",
        "title": "Dolar kuru bug\u00fcn ne kadar? (25 Aral\u0131k 2023 dolar - euro fiyatlar\u0131)"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 08:12",
        "title": "SON DAK\u0130KA:\u00a037 ilde ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men operasyonu: 4 bin 568 g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "25 Dec 2023 01:07",
        "title": "SON DAK\u0130KA: Fenerbah\u00e7e ile Galatasaray aras\u0131nda Icardi at\u0131\u015fmas\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "24 Dec 2023 19:31",
        "title": "Akdeniz'de 4,1 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "24 Dec 2023 14:52",
        "title": "Ek\u015fi S\u00f6zl\u00fck'teki \u015fehit payla\u015f\u0131mlar\u0131na soru\u015fturma: 1 g\u00f6zalt\u0131"
    },
    {
        "agency": "NTV",
        "publish_date": "24 Dec 2023 13:49",
        "title": "PKK'n\u0131n s\u00f6zde Kobani sorumlusu etkisiz hale getirildi"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:51",
        "title": "Bedelli askerlik \u00fccreti ne olacak?"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:48",
        "title": "B\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan G\u00fcney Kore muhalefet liderinin sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:37",
        "title": "Te\u015fekk\u00fcr belgesi ka\u00e7 puanla al\u0131n\u0131r? 2023 takdir ve te\u015fekk\u00fcr belgesi hesaplama nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:37",
        "title": "Atas\u00f6zleri ve Anlamlar\u0131 - En \u00c7ok Bilinen Atas\u00f6zleri S\u00f6zl\u00fc\u011f\u00fc - K\u0131sa Uzun Atas\u00f6zleri \u00d6rnekleri"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:32",
        "title": "Be\u015fikta\u015f Giovanni van Bronckhorst ile anla\u015fmak \u00fczere"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:16",
        "title": "MS\u00dc 2024 ba\u015fvurular\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor? MSB\u2019den MS\u00dc 2024 ba\u015fvurusu hat\u0131rlatmas\u0131"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:06",
        "title": "M\u0130T Mossad'\u0131 nas\u0131l durdurdu? \u0130\u015fte operasyonun \u015fifreleri"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:03",
        "title": "Galatasaray Konyaspor ma\u00e7\u0131 ne zaman, saat ka\u00e7ta? GS Konya ma\u00e7\u0131 hangi g\u00fcn?"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:58",
        "title": "\u00c7ocuklar i\u00e7in e\u011flence"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:55",
        "title": "Diyanet Ayetel K\u00fcrsi Kur\u2019an-\u0131 Kerim\u2019de ka\u00e7\u0131nc\u0131 sayfadad\u0131r, hangi surede ge\u00e7er?"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:55",
        "title": "\u0130nstagram m\u00fczik ekleme \u00f6zelli\u011fi nas\u0131l kullan\u0131l\u0131r?"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:51",
        "title": "Emrah sahnede g\u00f6zya\u015flar\u0131n\u0131 tutamad\u0131!"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:51",
        "title": "Mu\u011fla'da uyu\u015fturucu operasyonlar\u0131nda 125 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:50",
        "title": "Karl\u0131ova\u2019da \u00f6\u011frenci ve \u00f6\u011fretmenlerden Filistinliler yarar\u0131na kermes"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:46",
        "title": "2024\u2019te har\u00e7 \u00fccretleri ne kadar olacak?"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:46",
        "title": "\u0130zmir'de 2023'te 28 operasyonda 3 bin 81 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:46",
        "title": "Bal\u0131kesir'de otob\u00fcs \u015fof\u00f6rlerine e\u011fitim"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:46",
        "title": "Bakanl\u0131k harekete ge\u00e7ti: G\u00f6r\u00fcnt\u00fclere inceleme ba\u015flat\u0131ld\u0131! Fabrika sahibinden i\u015f\u00e7iye \u015fiddet"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:44",
        "title": "HPV a\u015f\u0131s\u0131 rahim a\u011fz\u0131 kanserinden koruyor! Rahim a\u011fz\u0131 kanseri ile ilgili merak edilenler"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:43",
        "title": "Tokat'ta, nesli tehlikede olan va\u015fak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:43",
        "title": "2023 d\u0131\u015f ticaret a\u00e7\u0131\u011f\u0131 OVP tahmininin alt\u0131nda geldi"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:39",
        "title": "K\u00fclt\u00fcr ve sanat kurslar\u0131na yo\u011fun ilgi"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:36",
        "title": "Arda G\u00fcler Real Madrid-Mallorca ma\u00e7\u0131n\u0131n kadrosuna al\u0131nd\u0131"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:36",
        "title": "Makarna nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Makarna nas\u0131l ha\u015flan\u0131r? Makarna tarifi, malzemeleri"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:33",
        "title": "Yunanistan Ligi hangi kanalda yay\u0131nlan\u0131yor? Panathinaikos ma\u00e7lar\u0131 nas\u0131l izlenir?"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:26",
        "title": "Hatay\u2019da y\u0131lba\u015f\u0131 gecesi 160 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:26",
        "title": "Bitlis\u2019te 6 arac\u0131n kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 zincirleme kaza: 18 ki\u015fi yaraland\u0131"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:24",
        "title": "Alo 153, 2023 y\u0131l\u0131nda 1 milyon 200 bin \u00e7a\u011fr\u0131ya cevap verdi"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:22",
        "title": "Fatih Terim Yunanistan'da sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor! Panathinaikos-Pas Giannina ma\u00e7\u0131n\u0131n kanal\u0131 belli oldu"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:21",
        "title": "MSB: Pen\u00e7e Kilit b\u00f6lgesinde \u00e7ok say\u0131da silah ve m\u00fchimmat ele ge\u00e7irildi"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:16",
        "title": "Serik Belediyesi'nde y\u0131l\u0131n ilk meclisi"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:15",
        "title": "Jandarma kaybolan s\u00fcr\u00fcy\u00fc \u0130HA ile buldu"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:13",
        "title": "Ukrayna Parlamentosu \u00fcyesinin evi sald\u0131r\u0131da hasar g\u00f6rd\u00fc"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:09",
        "title": "Fedon itiraf etti: \u0130yi bir koca olamad\u0131m"
    },
    {
        "agency": "CNN",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:05",
        "title": "Bodrum\u2019da 15 y\u0131l hapis cezas\u0131 bulunan \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 18:02",
        "title": "K\u0131dem tazminat\u0131 ne zaman a\u00e7\u0131klanacak? 2024 k\u0131dem tazminat\u0131 ne kadar olacak?"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 18:01",
        "title": "Hollandal\u0131lar duyurdu: Be\u015fikta\u015f'tan Giovanni van Bronckhorst hamlesi!"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:54",
        "title": "Hatay'da I\u015e\u0130D operasyonu... 6 \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda tutuklama karar\u0131!"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:52",
        "title": "Toyota fiyat listesi a\u00e7\u0131kland\u0131: Zamlar gelmeye ba\u015flarken o modelin fiyat\u0131 daha da d\u00fc\u015ft\u00fc"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:52",
        "title": "Alt\u0131n\u0131n kilogram fiyat\u0131 y\u00fckseldi"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:52",
        "title": "Kay\u0131p gencin kemikleri 22 y\u0131l sonra bulundu"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:50",
        "title": "BRICS nedir? 1 Ocak'ta gruba hangi \u00fclkeler kat\u0131ld\u0131?"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:47",
        "title": "Manisa FK'ye S\u00fcper Lig'den transfer!"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:44",
        "title": "Faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc... Kocaeli'nde seyir halindeki otomobil cay\u0131r cay\u0131r yand\u0131!"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:42",
        "title": "22 ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men yakaland\u0131: 2 organizat\u00f6r tutukland\u0131"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:40",
        "title": "Manchester United karar\u0131n\u0131 verdi: Sergio Reguilon eski tak\u0131m\u0131na d\u00f6n\u00fcyor!"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:37",
        "title": "Sokak k\u00f6pekleri 22 koyunu \u00f6ld\u00fcrd\u00fc"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:35",
        "title": "\u00dcnl\u00fc oyuncu Gary Oldman'dan Harry Potter itiraf\u0131: 'Vasatt\u0131m'"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:34",
        "title": "D\u00fcnyan\u0131n en huzurlu \u00fclkeleri a\u00e7\u0131kland\u0131: T\u00fcrkiye listede yer almad\u0131"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:32",
        "title": "Mansur Yava\u015f'tan G\u00fcltekin Uysal'a ziyaret: G\u00fcndem yerel se\u00e7im"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:32",
        "title": "3 ki\u015fiyi doland\u0131rd\u0131: Antalya'da 'kiral\u0131k ev' operasyonu"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:30",
        "title": "Minib\u00fcs bariyere \u00e7arpt\u0131: 1 yaral\u0131"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:29",
        "title": "Polise ate\u015f a\u00e7\u0131lmas\u0131na ili\u015fkin soru\u015fturmada yeni geli\u015fme: 10 g\u00f6zalt\u0131!"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:27",
        "title": "T\u00fcrkiye aya\u011fa kalkm\u0131\u015ft\u0131: ORC'den 'S\u00fcper Kupa' anketi"
    },
    {
        "agency": "Cumhuriyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:25",
        "title": "Haftan\u0131n \u00f6ne \u00e7\u0131kan sanat g\u00fcndemi"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 18:00",
        "title": "Inter'e kelepir fiyat\u0131na gen\u00e7 kanat!"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:40",
        "title": "Be\u015fikta\u015f'ta geri say\u0131m! Giovanni van Bronckhorst'u duyurdular"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:37",
        "title": "Trabzonspor'da MKE Ankarag\u00fcc\u00fc mesaisi devam ediyor"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:35",
        "title": "\u0130srailli askerin al\u0131konulan Filistinliyi silahla ate\u015f a\u00e7arak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc belirlendi"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:33",
        "title": "Ticari ara\u00e7la kafa kafaya \u00e7arp\u0131\u015fan kamyonet yan yatt\u0131! 2 ki\u015fi yaraland\u0131"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:30",
        "title": "Manchester United'da Sergio Reguilon i\u00e7in karar verildi"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:29",
        "title": "BM: Gazze'deki tesislerimiz, kapasitesinin 4 kat\u0131 ki\u015fiyi bar\u0131nd\u0131r\u0131yor"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:08",
        "title": "MSB'den K\u0131br\u0131s gazisinin evine onar\u0131m deste\u011fi"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:03",
        "title": "Norve\u00e7'ten Ukrayna'ya do\u011frudan silah sat\u0131\u015f\u0131na onay"
    },
    {
        "agency": "Star",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:01",
        "title": "\u00c7in medyas\u0131n\u0131n \"T\u00fcrk Bo\u011fazlar\u0131\" yalan\u0131na dahil oldular!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:40",
        "title": "K\u0131dem tazminat\u0131 da zamland\u0131!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:44",
        "title": "Engelli maa\u015f\u0131 ne kadar olacak?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:38",
        "title": "2 Ocak Sal\u0131 alt\u0131n fiyatlar\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:28",
        "title": "Memur maa\u015f zamm\u0131 i\u00e7in rakam verildi!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:16",
        "title": "Otoyol ve k\u00f6pr\u00fc \u00fccretleri 2024"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:38",
        "title": "2 Ocak alt\u0131n fiyatlar\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 04:12",
        "title": "Emekli ve memurun g\u00f6z\u00fc aral\u0131k enflasyon rakamlar\u0131nda"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:29",
        "title": "Sigaraya zam m\u0131 geldi?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 04:10",
        "title": "B\u0130M'e airfryer geliyor!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 04:12",
        "title": "G\u00f6zler emekli maa\u015f zamm\u0131na \u00e7evrildi!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 05:37",
        "title": "Benzine zam m\u0131 geliyor?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:19",
        "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ihracat rekorunu a\u00e7\u0131klad\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 10:13",
        "title": "Borsa ve alt\u0131n 2024'e nas\u0131l ba\u015flad\u0131?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 09:48",
        "title": "\u0130malat PMI 6 ayd\u0131r daralmaya i\u015faret ediyor"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 09:14",
        "title": "\u201cModan\u0131n Durumu, 2024\u201d raporunda tek T\u00fcrk marka"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 08:15",
        "title": "Mahkemeden yapay zekaya dikkat \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 08:11",
        "title": "OSD'den 2024 tahmini"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:39",
        "title": "Yapay zeka \u00f6zellikli mutfak gere\u00e7leri"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:15",
        "title": "Borsa y\u0131la y\u00fckseli\u015fle ba\u015flad\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:11",
        "title": "Petrol fiyatlar\u0131nda y\u00fckseli\u015f"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:04",
        "title": "K\u00fcresel piyasalarda kar\u0131\u015f\u0131k seyir"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 06:13",
        "title": "Hamsi fiyat\u0131nda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 06:09",
        "title": "Temerr\u00fct faizi y\u00fckseltildi"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 05:33",
        "title": "\u0130stanbul'da enflasyon 10 ay\u0131n zirvesinde"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 05:03",
        "title": "Bitcoin 21 ay\u0131n zirvesinde"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 05:42",
        "title": "Enflasyona g\u00f6re maa\u015f zamm\u0131 senaryolar\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:10",
        "title": "Milli Piyango'dan Kolombiya iddias\u0131na yan\u0131t!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:57",
        "title": "\u0130shak Pa\u015fa Saray\u0131'na ak\u0131n edildi"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:28",
        "title": "15 Tatil ne zaman?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:10",
        "title": "MS\u00dc ba\u015fvuru k\u0131lavuzu bekleniyor!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:52",
        "title": "Munzur Vadisi'nde ke\u015ffedildi"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:20",
        "title": "Milli Piyango \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:39",
        "title": "\u00dcniversite yerle\u015fkesinden \u00e7\u0131kt\u0131! Paleolitik d\u00f6neme ait"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:22",
        "title": "KKTC'ye gelen turistlerin g\u00f6zdesi"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 10:24",
        "title": "Regaip Kandili ne zaman ba\u015fl\u0131yor?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 10:59",
        "title": "Ramazan ne zaman ba\u015fl\u0131yor?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:14",
        "title": "2024 yerel se\u00e7imlere hangi partiler kat\u0131l\u0131yor?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:15",
        "title": "Yerel se\u00e7im s\u00fcrecinin ba\u015flamas\u0131 ne demek?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 09:30",
        "title": "1400 y\u0131ll\u0131k sikkeler testinin i\u00e7inden \u00e7\u0131kt\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 10:57",
        "title": "2024 resmi tatil takvimi belli oldu!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 09:55",
        "title": "D\u00fcnya bilim kurgu g\u00fcn\u00fc nedir ve ne yap\u0131l\u0131r?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 08:24",
        "title": "\u0130stanbul'a kar ya\u011facak m\u0131?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:15",
        "title": "Yerel se\u00e7imler ne zaman?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:58",
        "title": "Buzla kapland\u0131! Do\u011fa tutkunlar\u0131n\u0131 bekliyor"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:14",
        "title": "Bedelli askerlik yerleri e-Devlet'ten a\u00e7\u0131klan\u0131yor!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:16",
        "title": "Kelime-i Tevhid Bayra\u011f\u0131 nedir?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:13",
        "title": "Verem Sava\u015f Haftas\u0131 ve detaylar"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:23",
        "title": "2023'\u00fcn en g\u00fczel y\u00fcz\u00fc belli oldu"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:17",
        "title": "Yar\u0131n hava nas\u0131l olacak?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 04:56",
        "title": "Londra'da geleneksel Yeni Y\u0131l Ge\u00e7it T\u00f6reni"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 08:11",
        "title": "Japonya'da pe\u015f pe\u015fe depremler!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "01 Jan 2024 21:09",
        "title": "Ortak s\u0131nav sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131klan\u0131yor"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "01 Jan 2024 21:51",
        "title": "GSB 2 bin 21 personel al\u0131m\u0131 ba\u015fvurular\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "01 Jan 2024 21:09",
        "title": "Kabine Toplant\u0131s\u0131 ne zaman?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:45",
        "title": "T\u00fcm ailesi c\u00fcce olan uzun \u00e7ocu\u011fu tan\u0131y\u0131n"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 06:00",
        "title": "Neden bazen sebepsiz yere \u00fcz\u00fcl\u00fcyorsunuz?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:21",
        "title": "Milli Piyango \u00e7ekili\u015f sonu\u00e7lar\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 05:59",
        "title": "Ya\u015fl\u0131 \u00e7iftin spor sonras\u0131 hali \u015fa\u015f\u0131rt\u0131yor"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 05:59",
        "title": "Ailelerin trajikomik y\u0131lba\u015f\u0131 hediyeleri"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 05:59",
        "title": "Bu e\u015fyalar\u0131n kullan\u0131m alan\u0131 sizi \u015fa\u015f\u0131rtacak"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 05:59",
        "title": "Anksiyeteyi yenmek i\u00e7in k\u0131sa s\u00fcreli \u00e7\u00f6z\u00fcmler"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 06:00",
        "title": "Bu bilmeceleri bilebilir misiniz?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:53",
        "title": "Milli Piyango b\u00fcy\u00fck ikramiye kime \u00e7\u0131kt\u0131?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:43",
        "title": "Fas'ta 5.1 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:25",
        "title": "KT\u00dc'ye 20 akademisyen al\u0131nacak"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:30",
        "title": "\u00d6zel, Ege Akersoy'un babas\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:12",
        "title": "Sokakta \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada 15 ya\u015f\u0131ndaki B\u00fc\u015fra \u00f6ld\u00fc!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:48",
        "title": "Kay\u0131p olarak aran\u0131yordu... \u00c7ekyat\u0131n i\u00e7inde \u00f6l\u00fc bulundu!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:52",
        "title": "\u00c7ocuklu\u011funda izin verilmemi\u015fti! \u00dcniversiteyi 64'\u00fcnde kazand\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:52",
        "title": "Kad\u0131n cinayetlerinde y\u00fcrek yakan tablo!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:58",
        "title": "Kalabal\u0131k yap\u0131yor diye internet kablolar\u0131n\u0131 kesti!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:23",
        "title": "Japonya, ge\u00e7ti\u011fimiz y\u00fczy\u0131lda depremlerden hangi dersleri \u00e7\u0131kard\u0131?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:45",
        "title": "O kentimizden kara haber... Y\u0131l\u0131n ilk kad\u0131n cinayeti!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:17",
        "title": "CHP'de 150 aday daha belli oluyor"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 10:30",
        "title": "Bolu'da o g\u00f6rsellere soru\u015fturma"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:37",
        "title": "Uzman\u0131 o soruya cevap verdi... \u0130stanbul'a 11 Ocak'ta kar ya\u011facak m\u0131?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:18",
        "title": "\u00dc\u00e7 karde\u015ften babalar\u0131yla ilgili kan donduran iddia!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 09:42",
        "title": "Artan grip vakalar\u0131na \"maske\" \u00f6nerisi!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:01",
        "title": "Metaverse art\u0131k kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ilgisini \u00e7ekmiyor mu?"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:42",
        "title": "Lise \u00f6\u011frencileri 19 spor dal\u0131ndan birini se\u00e7ebilecek"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:20",
        "title": "33 \u0130srail casusu \u015f\u00fcphelisi, 8 kentte yakaland\u0131!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 08:39",
        "title": "Fazla nostalji yapmak b\u00fcnyeye zarar!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:34",
        "title": "Tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ki\u015filerin \u00fczerine arac\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fc!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:19",
        "title": "\u0130kisi de hayat\u0131n\u0131 kaybetti! \u00d6l\u00fcm\u00fcne ka\u00e7\u0131\u015f!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:23",
        "title": "\u0130srail'de muhalefet liderinden Netanyahu imas\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:51",
        "title": "Prof. Dr. \u015eener'den 'mikoplazma enfeksiyonu' uyar\u0131s\u0131!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:06",
        "title": "M\u0130T'ten PKK'ya S\u00fcleymaniye'de operasyon!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 06:41",
        "title": "Y\u0131l\u0131n ilk mesai g\u00fcn\u00fc trafik yo\u011funlu\u011fu"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 06:41",
        "title": "\"Sa\u011fl\u0131k hizmeti \u00f6nceliklerini de\u011fi\u015ftirmemiz \u015fart\""
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:21",
        "title": "109 y\u0131l hapis cezas\u0131 vard\u0131! Yakalanma an\u0131 kamerada!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:12",
        "title": "Epstein ile ba\u011flant\u0131l\u0131 200 isim a\u00e7\u0131klanacak"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:24",
        "title": "Porselen fabrikas\u0131nda yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:22",
        "title": "Tunceli'deki 4.2'nin ard\u0131ndan... Prof. Dr. G\u00f6r\u00fcr: Bu fay k\u0131r\u0131lmaya haz\u0131r!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 06:36",
        "title": "'\u015eahinler' \u00e7\u00f6kertildi! 15 g\u00f6zalt\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 07:54",
        "title": "Otob\u00fcs ile kamyon \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131! 4 \u00f6l\u00fc, 36 yaral\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:23",
        "title": "Anne, baba ve ikizler \u00f6ld\u00fc! Uyuyan 2 \u00e7ocuk kurtuldu!"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 04:20",
        "title": "4 b\u00f6lge i\u00e7in sa\u011fanak ya\u011fmur uyar\u0131s\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 04:12",
        "title": "D\u00fczensiz g\u00f6\u00e7menleri ta\u015f\u0131yan ara\u00e7 2 polis arac\u0131na \u00e7arpt\u0131: 4'\u00fc polis 18 yaral\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 05:26",
        "title": "G\u00fcney Kore'de ana muhalefet liderine b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131"
    },
    {
        "agency": "Haberturk",
        "publish_date": "02 Jan 2024 03:18",
        "title": "Malatya'da iki otomobil \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131: 1 \u00f6l\u00fc, 5 yaral\u0131"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:27",
        "title": "Boynundan b\u0131\u00e7aklanan G\u00fcney Kore muhalefet liderinin son durumu"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:30",
        "title": "SON DAK\u0130KA \u0130SRA\u0130L GAZZE HABERLER\u0130: \u0130srail ordusuna bunal\u0131m \u015foku! 250 asker terhis edildi"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:20",
        "title": "Tayland ve \u00c7in aras\u0131nda vize zorunlulu\u011fu kal\u0131c\u0131 olarak kald\u0131r\u0131l\u0131yor"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:41",
        "title": "Han Yunus'ta ilk \u00e7ad\u0131r kent kuruldu"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:31",
        "title": "Gazze'de can kayb\u0131 y\u00fckselmeye devam ediyor"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:51",
        "title": "\u0130stanbul'da trafik yo\u011funlu\u011fu! Y\u00fczde 75'i ge\u00e7ti"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:15",
        "title": "An\u0131tkabir'de '\u015feriat' slogan\u0131: \u015e\u00fcpheli tutukland\u0131"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:58",
        "title": "Korkun\u00e7 manzara ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131! Ah\u0131ra giren sokak k\u00f6pekleri 22 koyunu \u00f6ld\u00fcrd\u00fc"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:39",
        "title": "M\u0130T, Mossad'\u0131 nas\u0131l durdurdu? \u0130srail istihbarat\u0131na 8 ilde yap\u0131lan operasyonun \u015fifreleri"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:45",
        "title": "Beyin kanamas\u0131ndan hayat\u0131n\u0131 kaybeden uzman \u00e7avu\u015fa ac\u0131 veda"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "06 Sep 2023 04:01",
        "title": "Eski bakan Necmettin Cevheri vefat etti"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "08 Feb 2023 21:02",
        "title": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Bilgi\u00e7: T\u00fcrkiye'nin kimseden tarih dersi almaya ihtiyac\u0131 yoktur"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "24 Jan 2023 19:42",
        "title": "SON DAK\u0130KA: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde dikkat \u00e7eken mesaj! ''Mahalle bask\u0131s\u0131n\u0131 reddediyoruz''"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "23 Jan 2023 15:36",
        "title": "\u0130S\u0130PAB\u2019\u0131n \u0130sve\u00e7 tepkisinde T\u00fcrkiye vurgusu"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "14 Jan 2023 13:50",
        "title": "Cumhurba\u015fkan\u0131n\u0131 g\u00f6rmek i\u00e7in 6 \u00e7ocu\u011fuyla Fransa\u2019dan geldi"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:25",
        "title": "Marketlerde etiketler de\u011fi\u015fti"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:16",
        "title": "Anadolu Jet'in ismi de\u011fi\u015fti: Bakan Uralo\u011flu: \u00d6nemli bir ad\u0131m atm\u0131\u015f oluyoruz"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:06",
        "title": "T\u00fcrk \u015firket, global moda end\u00fcstrisinin \u201cezberbozan\u201d markalar\u0131 aras\u0131nda yer ald\u0131"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:34",
        "title": "Cirosu 5 milyon liraya yakla\u015fan lise!"
    },
    {
        "agency": "Milliyet",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:25",
        "title": "2023 y\u0131l\u0131 ihracat rakamlar\u0131 belli oldu"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:18",
        "title": "Tarih \u00f6\u011fretmeninin ac\u0131 sonu! 12 g\u00fcn \u00f6nce ald\u0131\u011f\u0131 motosiklet..."
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:15",
        "title": "Alberk Ko\u00e7, Manisa FK'da"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:08",
        "title": "ASELSAN'dan 58,9 milyon dolarl\u0131k s\u00f6zle\u015fme"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:05",
        "title": "\u0130srail askeri Gazzeli bebe\u011fi ka\u00e7\u0131rm\u0131\u015ft\u0131\u2026 Filistin\u2019den \u00e7arp\u0131c\u0131 s\u00f6zler: Bu i\u011fren\u00e7 bir su\u00e7!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:05",
        "title": "Atalanta, Be\u015fikta\u015f'\u0131n istedi\u011fi Isak Hien'\u0131 kadrosuna katt\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:08",
        "title": "Alanya\u2019da g\u00f6rev yapan emekli polis ya\u015fam\u0131n\u0131 kaybetti"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:41",
        "title": "Ordu'da korkun\u00e7 g\u00f6r\u00fcnt\u00fc: Kay\u0131p adam \u00e7ekyat\u0131n i\u00e7inde \u00f6l\u00fc bulundu!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:39",
        "title": "A\u011fr\u0131 Da\u011f\u0131'na t\u0131rman\u0131rken yaralanm\u0131\u015ft\u0131: Ukraynal\u0131 da\u011fc\u0131 30 metreden d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:36",
        "title": "Yer D\u00fczce: Tekel bayisine pompal\u0131 t\u00fcfekle sald\u0131r\u0131!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:34",
        "title": "Bitlis\u2019te zincirleme kaza: 18 ki\u015fi yaraland\u0131!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:33",
        "title": "Sultangazi'de deh\u015fet: 15 ya\u015f\u0131ndaki B\u00fc\u015fra hayat\u0131n\u0131 kaybetti!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:32",
        "title": "Real Madrid Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Ancelotti, yar\u0131n Arda G\u00fcler'e forma verebilir"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:12",
        "title": "Boluspor, An\u0131l Ko\u00e7'u renklerine ba\u011flad\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:10",
        "title": "Fenerbah\u00e7e Alag\u00f6z Holding, T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda yar\u0131 finalde"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:07",
        "title": "Alt\u0131nordu\u2019da 19\u2019luk \u0130lkan dikkatleri \u00e7ekiyor"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:05",
        "title": "Son dakika: Ba\u015fkan Erdo\u011fan a\u00e7\u0131klad\u0131! Cumhuriyet tarihinin ihracat rekoru k\u0131r\u0131ld\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:50",
        "title": "Bakanl\u0131k soru\u015fturma ba\u015flatt\u0131! \u0130\u015f\u00e7ilerin yemek ve servisinin kesildi\u011fi fabrikada skandal g\u00f6r\u00fcnt\u00fc"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:41",
        "title": "Sergen Yal\u00e7\u0131n resmen Antalyaspor'da"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:37",
        "title": "ABD'nin Suriye'deki \u00fcss\u00fcne roket sald\u0131r\u0131s\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:25",
        "title": "Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Zelenskiy\u2019den Rusya a\u00e7\u0131klamas\u0131!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:07",
        "title": "D\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131ks\u0131z besini se\u00e7ildi! \u0130\u015fte sofran\u0131zda duran zehir"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:05",
        "title": "Bursaspor Ba\u015fkan\u0131 Recep G\u00fcnay: 120 milyon TL faiz \u00f6d\u00fcyoruz"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:02",
        "title": "Rafael Nadal, 349 g\u00fcn sonra kortlara galibiyetle d\u00f6nd\u00fc"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:55",
        "title": "Bakan Bayraktar, Esma \u00c7evik ve Ayb\u00fcke Yal\u00e7\u0131n'\u0131n aileleriyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:41",
        "title": "Bursaspor\u2019da \u00c7a\u011fatay Y\u0131lmaz ve Bilal G\u00fcney affedildi"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:25",
        "title": "Antalyaspor'un anla\u015ft\u0131\u011f\u0131 teknik direkt\u00f6r Sergen Yal\u00e7\u0131n, Antalya'ya geldi"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:24",
        "title": "MSB ve valilik K\u0131br\u0131s gazisinin evini yeniledi"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:22",
        "title": "Yukatel Merkezefendi Belediyesi Basket, Roko Badzim'i transfer etti"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:21",
        "title": "Edirne'de sevgilisinin eski erkek arkada\u015f\u0131n\u0131 b\u0131\u00e7aklayan \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:21",
        "title": "\u015eeref Nas\u0131r ve Yal\u00e7\u0131n Karadeniz'den Hasan Arat'a ziyaret"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:17",
        "title": "Giresunspor, teknik direkt\u00f6r Serhat G\u00fcller ile anla\u015ft\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:15",
        "title": "Fatih Terim, Panathinaikos'un ba\u015f\u0131nda ilk ma\u00e7\u0131na yar\u0131n \u00e7\u0131kacak"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:14",
        "title": "Sivasspor\u2019un yeni teknik direkt\u00f6r\u00fc B\u00fclent Uygun imzay\u0131 att\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:07",
        "title": "T\u00fcrkiye'den \u00e7al\u0131nan 3 bin 59 tarihi eser, 2023'te \u00fclkeye getirildi"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:43",
        "title": "Marmaris\u2019te mantar toplamaya giden adam 4 g\u00fcnd\u00fcr aran\u0131yor"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:42",
        "title": "112\u2019ye as\u0131ls\u0131z ihbar cezalar\u0131 g\u00fcncellendi"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:03",
        "title": "Milli Saraylar 2023'te 7 milyonun \u00fczerinde turist a\u011f\u0131rlad\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:40",
        "title": "Alanya'da 36 ka\u00e7ak turist s\u0131n\u0131r d\u0131\u015f\u0131 edildi"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:03",
        "title": "Gaziantep\u2019te yang\u0131n: 4\u2019\u00fc \u00e7ocuk 5 ki\u015fi dumandan etkilendi!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:56",
        "title": "\u0130srail Merkez Bankas\u0131: Gazze'deki sald\u0131r\u0131lar\u0131n beklenen maliyeti 58 milyar dolar"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:47",
        "title": "Meryem Y\u0131lmaz'\u0131 16 yerinden b\u0131\u00e7aklayarak \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc: Cezas\u0131 belli oldu!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 13:55",
        "title": "CHP\u2019nin iki y\u00fcz\u00fc! DEM Parti kongresinde Atat\u00fcrk posterleri topland\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 14:27",
        "title": "Kelime-i Tevhid bayra\u011f\u0131 cahilli\u011fi!"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 12:05",
        "title": "Bakan Bayraktar, yeni y\u0131lda Gabar Da\u011f\u0131\u2019nda \u201c2024 y\u0131l\u0131nda hedefimiz 100 bin varil\u201d"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:42",
        "title": "\u0130srail kabinesinde de\u011fi\u015fiklik! Anla\u015fma onayland\u0131"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:38",
        "title": "Trabzonspor, ara transfer d\u00f6neminde kadrosunu g\u00fc\u00e7lendirmeyi planl\u0131yor"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:36",
        "title": "Premier Lig\u2019de bu sezon liderlik 9 kez el de\u011fi\u015ftirdi"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:35",
        "title": "Kim Min-Jae, G\u00fcney Kore\u2019de y\u0131l\u0131n futbolcusu oldu"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:33",
        "title": "Ankara\u2019da AK Parti'ye 120 bin yeni \u00fcye! 4. kez T\u00fcrkiye 1\u2019incisi oldu"
    },
    {
        "agency": "Sabah",
        "publish_date": "02 Jan 2024 11:27",
        "title": "Manisa'da s\u0131r cinayet! Trakt\u00f6r\u00fcn yan\u0131nda t\u00fcfekle vurulmu\u015f halde bulundu"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:35",
        "title": "\u0130srailli STK: \u0130srail hapishanelerindeki Filistinlilerin say\u0131s\u0131 8 bin 600'e y\u00fckseldi"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:26",
        "title": "Almanya'da polisin \u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Ertekin \u00d6zkan defnedildi"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:17",
        "title": "BM: Gazze'deki tesislerimiz, kapasitesinin 4 kat\u0131 ki\u015fiyi bar\u0131nd\u0131r\u0131yor"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:13",
        "title": "Rekabet Kurulu baz\u0131 devralma, bireysel muafiyet ve ortak giri\u015fim kurulmas\u0131 i\u015flemlerini onaylad\u0131"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:05",
        "title": "60 saniyede bug\u00fcn (02 Ocak 2024)"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 17:02",
        "title": "Ad\u0131yaman Valisi Osman Varol, AA'n\u0131n \"Y\u0131l\u0131n Kareleri 2023\" oylamas\u0131na kat\u0131ld\u0131"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:59",
        "title": "Filistinliler, \u0130srail'in Filistinli esirlere y\u00f6nelik uygulamalar\u0131n\u0131 protesto etti"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:56",
        "title": "Almanya\u2019da a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 AfD partisinin \u00fcye say\u0131s\u0131 bir y\u0131lda y\u00fczde 37 artt\u0131"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:53",
        "title": "\u0130srail, Bat\u0131 \u015eeria ve Gazze \u015eeridi'ndeki Filistinlilere ait 450 naa\u015f\u0131 al\u0131koyuyor"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:52",
        "title": "K\u00fctahya'da sahipsiz k\u00f6pekler 20 k\u00fc\u00e7\u00fckba\u015f hayvan\u0131 telef etti"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:49",
        "title": "60 saniyede ekonomide bug\u00fcn (02 Ocak 2024)"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:49",
        "title": "MSB, \u015e\u0131rnak'ta K\u0131br\u0131s gazisinin evine bak\u0131m onar\u0131m deste\u011fi sa\u011flad\u0131"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:46",
        "title": "Almanya ve Avro B\u00f6lgesi'nde sanayi k\u00fc\u00e7\u00fclmeye devam ediyor"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:42",
        "title": "TBMM Ba\u015fkan\u0131 Kurtulmu\u015f, RT\u00dcK Ba\u015fkan\u0131 \u015eahin'i kabul etti"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:42",
        "title": "Beyo\u011flu ve Ka\u011f\u0131thane'nin baz\u0131 mahallerinde yar\u0131n su kesintisi yap\u0131lacak"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:39",
        "title": "Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi, may\u0131n avlama gemilerinin ge\u00e7i\u015flerine izin verildi\u011fi iddias\u0131n\u0131 yalanlad\u0131"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:37",
        "title": "\u00dcrd\u00fcn \u0130leti\u015fim Bakan\u0131, AA'n\u0131n \"Y\u0131l\u0131n Kareleri 2023\" oylamas\u0131na kat\u0131ld\u0131"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:34",
        "title": "\u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Reisi'nin T\u00fcrkiye ziyaretinde ter\u00f6rle m\u00fccadelede somut i\u015fbirli\u011fi en b\u00fcy\u00fck beklenti"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:30",
        "title": "Nev\u015fehir Valisi Fidan \"Y\u0131l\u0131n Kareleri\" oylamas\u0131nda \"Filistin'e destek\" karesini se\u00e7ti"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:26",
        "title": "Finlandiya ve \u0130sve\u00e7'te \"bu k\u0131\u015f\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck s\u0131cakl\u0131klar\u0131\" kaydedildi"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:25",
        "title": "Fas'ta 5,1 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem meydana geldi"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:23",
        "title": "Aksaray Valisi Mehmet Ali Kumbuzo\u011flu, AA'n\u0131n \"Y\u0131l\u0131n Kareleri 2023\" oylamas\u0131na kat\u0131ld\u0131"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:20",
        "title": "Ankara'da hava kirlili\u011fi g\u00fcn i\u00e7inde \"orta seviyede\" \u00f6l\u00e7\u00fcld\u00fc"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:20",
        "title": "Bodrum'da sa\u011fanak etkili oldu"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:18",
        "title": "Bitlis'te 17 ya\u015f\u0131ndaki \u00f6\u011frenci iki ayda haf\u0131zl\u0131k e\u011fitimini tamamlad\u0131"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:18",
        "title": "\u0130srail medyas\u0131na g\u00f6re en az 1600 \u0130srailli asker sava\u015f nedeniyle bunal\u0131mda"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:04",
        "title": "Kastamonulu bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n a\u011f\u0131na 11 kilograml\u0131k levrek tak\u0131ld\u0131"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 16:03",
        "title": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Fidan, ITC Ba\u015fkan\u0131 Turan'\u0131 kabul etti"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:57",
        "title": "Filistin y\u00f6netimi: \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131 t\u00fcm b\u00f6lgeyi yok edecek"
    },
    {
        "agency": "Anadolu Ajans",
        "publish_date": "02 Jan 2024 15:54",
        "title": "Pen\u00e7e-Kilit Operasyonu b\u00f6lgesinde ter\u00f6ristlere ait silahlar ve m\u00fchimmat ele ge\u00e7irildi"
    }
]